草，草你妈b张竹君！

28号条友死𠹌左！
你吾讲！

我今早仲去左排队打科兴！
今次扑街啦

有食早餐
请问我会吾会死？

牛b了

我家下个心跳到扑扑声

会吾会紧张死？

b死了

我吾想死

同志不用擔心 為國捐軀乃是中國人的夢想

请问死左系咪有钱分嘎？

Matt gor

班冚家剷開始閪啦

没事儿，老铁
我也打了
身体健康得很，头脑更清醒了

張竹君都敢屌？

你下世小心啲呢度啲手足勁中意佢

某、事既

牛B死了

不到長城非好漢
不打科興是漢奸

寫埋出黎證明你係緊張而死

樓主sb啊

左膠永遠禍國

这是假报道，微信朋友圈说那人尚未死

老铁们
可以给我一个双鸡吗？

我心跳和呼吸也很快

屌那星 遲成兩日先講

听说第一针是打镇静剂 第二针打科兴
有效率有100％

我见拒死老公都吾介意！

大家欢喜，文明人排队。
你先！

唔緊要啦 你打完針應該同其他人一樣
覺得好興奮 好光榮
要你條命都值啦

扑街了

有哥们琴日打左！

联络吾到！

RAP

我爱国，但不想死

又話係長期病啦,病到就快死都仲去排隊打科興
真愛國

太好了
我马上转发朋友圈

打完科兴去叫鸡
算吾算身体健康？

打死都唔會認有關，所以呢位阿伯係冇錢攞嘅唔好意思

收了美國人的錢裝死

爱国死了
爱国真的死了

听到朋友说
可靠消息话肺炎病人减一！
太好了，原来疫苗好有效！

沒事兒沒事兒
责任全在死者一方

同志們打外國貨吧

沒事兒

等去寶福山食全餐啦

寫定遺囑，講定200萬點分。

好在有吔早餐！

就係因為打左針
延遲到28先死
唔係一早死左啊

我系微信朋友圈见到条视频话条友收左美国佬钱扮死☠️

腰不酸 腿不痛 心臟也不跳了

你緊唔緊張？

吃早饭好

赔200万够吾够

狗鐵從業員(兩日後死)

沒事兒沒事兒
哥們這是能承蒙毛主席恩召的象徵，真d羨慕

有機會 但唔關疫苗事

又賺2球

有冇朋友琴日打左针嘎？

Matt哥

我也发一下好了

没事儿 全是黄尸作的谣言
其心可诛

亲，别怕
你还有党

正苦： 總之唔關疫苗事喇，屌你老母

收钱扮死搞事
正打靶！

有200萬攞

Joke君安好

平時寫錯一個簡體連登仔立即老母

係立即

呢版夠曬自由奔放

你剩返一日時間

有咩想講?有咩想做?

明天好做啦

大家好，帮老铁们问一下

200万是冥钞还是人民币？

燒多啲應該都可以既

有没有琴日打左疫苗的朋友分享一下？

攞200萬港紙買晒衣紙燒俾佢

祝君安好啊Hi

干你娘
他妈的迫害我打科兴疫苗？

分享咩

仲有一日

分享完都差唔多

想知拒有冇食早餐！

张哥！

joke君安好

Matt Leung 上連登

極權官員都有人鍾意

@通街都係處

打得科興嘅，都係手足黎，一路好走

沒事兒
有黨

信政府唔驚

早死早著

理性討論，有冇人覺得唔關科興事，係因為長期病而死？

科興科興 我打了科興
科興 真快樂

重點唔係點死，係瞞報

死了就当是为国捐躯！

放心，你打完之後死就唔關疫苗事，係你本身就會死，所以平常心面對謝謝🙏🏻

牛B

但係問題係隱瞞喎
唔關事就更加應該直接攞出嚟講啦
信唔信就應該由啲人決定
而唔係遲兩日等啲人打埋先走出嚟講

要了親命了

唔係應該關陳姑娘事咩？
joke君只係衛生防護

佢打之前唔記痾水

乜撚都手足，On撚鳩
吊你老母，你post撚錯地方，呢度係係港人港地咩

我吊张竹君！
害死我

老铁们
一起走

有撚呀!

恭喜哂！你个心跳到扑扑声即係冇事，有事係唔會跳嘅

为国捐躯 能叫死吗

睇新聞喇，係醫管局今日先同衛生署講呀

打了这麼多人才死一个 nbsl

雞皮都出埋

派彩同疫苗無關

邊日打？

哭能左
我地蓝友命途多舛 唔通爱国真系有错？

你去4點半記者會個post睇吓
有成班弱智喺度丁竹君 Sarah Linda 又喺度交友
仲有個盲粉好似叫賣女孩的火柴開po屌人笑張竹君死老公

又話信正苦唔驚

嘩屌 勁撚到

聽党話 跟党走

鸡巴也增长了，tm真牛b 兄弟

國家會感謝你的

噶

3日前林奠fb好多cm話支持打科興

唔知佢地仲而家仲敢唔敢打

一定係打針緊張同無食早餐仲有受佔中影響而死

科興係最好的

一人一針
唔打就係鬼

往死裏打

牛b可以死

我吾想死

2/3打的话，4/3会死吗？

旅行安家必备良药
爱国人士必打科兴

你有冇緊張?

妈勒个b
难怪去完佐敦打针，甘多哥们直落油地揾凤姐

笑到錯手㩒錯負評

有研究指出食過早餐嘅人100%會死

刁哥，少少紧张
但跟哥们倾完
心跳无甘快了

没事儿没事儿 别小题大做
再过几天心就不跳了

系咪美国佬噶
信吾过！

屌你扮得好撚似
笑醒曬個人

还去

宣佈香港終於有安樂死服務

微博收到消息转发
阵间张竹君开记者会！

吊拒

可以為國家死係你嘅光榮

同志，你还有党啊！

為國捐軀好光榮

笑撚到仆街

疫苗

hi 錯負評

政府只會搵啲借口
講到唔關疫苗事
順便慳兩球
一路好走

nmsl

亲，相信国家，沒事的🙏🏻
国家是最好的
疫苗只打科興
支持国家繁榮發展😘😘

你要證明自己嘅死同疫苗有關

牛b死了

CCTVB仲日日賣廣告
日日排長龍

人終有一死
你係咪想做謠

馬丁丁

又開始笑大陸

咪撚咋家依打殘體，好撚難睇

1000消費券

唔準走數

笑死

好彩我由細到大都唔食早餐

🤙🤙🤙

不過到時你都死鬼左

行得太前

老铁，这个是外国势力的阴谋！不要相信，快去打

老铁们，我希望下午记者会有记者问张竹君，政府会吾会赔钱。

我噶仔问左我一晚了

有人琴日飲水，今日死咗都唔講

佢屋企人 有 200幾萬拎返